% \documentclass[12pt,a4paper]{article}
% \usepackage[spanish]{babel}
% \newcommand{\thetitle}{Numerical treatment of radiation processes in the internal shocks of magnetized relativistic outflows}
% \newcommand{\theauthor}{Jes\'{u}s Misr\'{a}yim Rueda Becerril}

% \begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Comment the above to for thesis version
%%%
\pagenumbering{gobble}
\thispagestyle{empty}

\noindent\textsc{\large Miguel \'{A}ngel Aloy Tor\'{a}s}, Profesor Titular
del Departamento de Astronom\'{\i}a y As\-tro\-f\'{\i}\-si\-ca de la
Universitat de Val\`{e}ncia \vspace{15pt}
\noindent y
\vspace{15pt}
\noindent\textsc{\large Petar Mimica}, Investigador Asociado al
Departamento de Astronom\'{\i}a y Astrof\'{\i}sica de la Universitat de
Val\`{e}ncia
\vspace{25pt}

\begin{center}
  \textbf{CERTIFICAN:}
\end{center}

Que la presente memoria, titulada: \textbf{\thetitle}, ha sido realizada
bajo su direcci\'{o}n en el Departamento de Astronom\'{\i}a y
Astrof\'{\i}sica de la Universitat de Val\`{e}ncia por \textsc{\theauthor},
y constituye su Tesis Doctoral para optar al grado de Doctor en
F\'{\i}sica.

Y para que conste firman el presente certificado en Burjassot, a 29 de mayo
de 2017

\vfill

\noindent Fdo: Miguel \'{A}ngel Aloy Tor\'{a}s

\vfill

\noindent Fdo: Petar Mimica

\vfill
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "phd"
%%% End:

